［M記］ 今日潮濕咩

隻蛋濕撚到水浸咁
浸到我的豬柳強都識反光

落雨都夠膽嗌炒蛋
今次濕少少算好彩喇你。。。

用菲林機影

滑蛋係咁上下啦
下次叫well done 囉

好彩唔係太陽蛋

收嗲啦以為自己好撚好笑？

一啲都唔撚滑，*鞋sharpsharp*, 煮得太熟，平時邊係咁

其實咁先最好食囉，平時又鞋又乾